俞懷松 child登都只聽他在號令

黑白 是良知當飯食？

別高興 別以為叫Solomon Yue
香港的前線都會依靠你劇情來營造
下一世 別理誰是高普 利物浦 奶共最衰

PR可以當飯食？
清醒少少，情動政治會步雨革後塵

魚懷松 PR真的可以當飯食？
清醒 誰能扭轉劇情

係

所羅門 天命最高

邊間教會

無計
一定要聽哂美國佬支笛
唔係會輸

已輸了
回家工作了

要返工，不了

你老尾，呢個post大部分人都俾我block撚晒嘅風向撚

講獨派班人根本就係為左幫自己套思想造勢先搞加獨集會
你個搞集會支持加泰舉加獨旗但主題唔敢講支持加泰獨立?
有冇咁撚虛偽
講獨派永遠唔識答既問題
點解決中國唔會軍事報復香港
點解決中共唔會經濟報復香港
點解決香港入面反獨派既內亂
我當你d黑警歸曬隊 又即刻比你獨立到
呢班人有能力解決呢d問題咩?

我從來唔反港獨 係反呢班無能既垃圾

幾多人冇聽過首歌